## RECALBOX - SYSTEM SEGA NAOMI GD ##

Placez ici vos roms naomigd.

Les roms doivent avoir l'extension ".lst/.dat/.zip/.7z"
Trouver le fichier DAT dans le dossier "/recalbox/share/bios/dc/"
Les fichiers .chd nécessitent un fichier .zip pour être démarrés.

Ce système supporte également les roms compressées au format .zip/.7z.
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive. Les fichiers contenus dans les .zip/.7z doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip/.7z ne doit contenir qu'une seule rom compressée.

Consultez la documentation à cette adresse :
https://recalbox.gitbook.io/documentation/v/francais/emulateurs/arcade/naomi-gd-rom
